
1. Bei der Deklaration wird die grundsätzliche Funktion festgelegt. Bei der Definition wir die Funktion definiert sprich mit den entsprechenden daten ausgeführt.
2. Der Rückgabewer einer FUnktion ist das was sie am Ende ausgibt, bzw zurück gibt.
3. Theoretisch undendlich viele.
4. Datentyp Funktionsname
5. Theoretisch undendlich viele.
6. Ja, die Rheihenfolge in der eine Funktion die Paramter einsieht entspricht der deklarierten reihenfolge.
7. Globale werden vor allen Funktion deklariert. Lokale werden in der Funktion deklariert.
8. Funktionen müssen für sich selbst Deklariert und definiert werden.
9. Natürlich.
